香港警察，你已經被香港市民重重包圍，立即棄械投降

香港人應該要轉轉心態，香港警察/保皇黨先係少數派。

香港警察，你已經被香港市民重重包圍，立即棄械投降！

［互相配合］五毛：送頭，狗：人少左，方便拉人，逐個擊破

香港警察，你已經被香港市民重重包圍，立即棄械投降

柒夠未